Gundam Marker問題

Gundam marker滲線筆同劃線筆有咩分別？
滲線筆會唔會爆甲
利申：模型新手

畫線筆係畫上去先有色
但比較粗
顏色少選擇

滲線筆係滲落去用
太大滴積埋一個位都係可以爆甲
不過機會較微

歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎 (49)寬己嚴人，罪無可恕

Gundam marker好粗，啲細位根本做唔到

擠d顏色出嚟，用牙籤/極細油掃油啦

黑色果支marker你係畫，無得擠